IPhone全球不再爆買，訓身係美國開廠既郭台銘「死梗」

而家開始後悔都未遲

定係中國人開始無錢？